有冇人同我一樣得閒無事就J自己嘅TU report

每月比錢買TU report J 自己個 grade

我男人老狗H Cup

疏信用卡都還錢 on time